{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003343",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "에브리커피 거제아주점"
    },
    "text": "エブリコーヒー巨済亜洲店は塩クロッフル(3,000ウォン)、アップルジャム生クリームクロッフル(3,800ウォン)、イチゴジャム生クリームクロッフル(3,800ウォン)、テジバークロッフル(4,300ウォン)、トラオートラテ(ONLY ICE)(M)(3,800ウォン)、トララテ(ONLY ICE) (M) (3,800ウォン)、ラフルクリームクロッフル (2,000ウォン)、トラフル (3,900ウォン、生クリームクロッフル(3,500ウォン)、ソフトアイス(3,500ウォン)を販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エブリコーヒー巨済亜洲店ではどんな商品を販売していますか？",
            "answer": "エブリコーヒー巨済亜洲店では塩クロッフル、アップルジャム生クリームクロッフル、イチゴジャム生クリームクロッフル、テジバークロッフル、トラオートラテ、トララテ、ラフルクリームクロッフル、トラフル、生クリームクロッフル、ソフトアイスを販売しています。"
        },
        {
            "question": "塩クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩クロッフルは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルジャム生クリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルジャム生クリームクロッフルは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴジャム生クリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴジャム生クリームクロッフルは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テジバークロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "テジバークロッフルは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トラオートラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トラオートラテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トララテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラフルクリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラフルクリームクロッフルは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トラフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "トラフルは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生クリームクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "生クリームクロッフルは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソフトアイスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ソフトアイスは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 413
    }
}